要有心理準備如果真係社全面爆發 大家屋企234老一定保唔撚住

50歲以上死亡率肯定多過50%只係保守估計 我依家開始驚就算自己唔死 老豆老母都會死撚晒 it is not a joke.
肯封關未屌你老母

咁咪好囉
即刻有遺產攞唔駛等

仆街死啦你

你地理撚屌心入面咪又係咁諗

無你諗野咁仆街

我屋企2老黃架

藍絲老母準備大陸返黎

禁錮佢地
禁止出街

係
死晒班高官好啦

咪撚咁口臭啦

老豆仲要唔想戴口罩，點搞

死晒啲藍絲就最好

屌我都阻唔到佢地北上探親
我就死都唔返
佢地又用美國流感都有人死依d垃圾黎講
依家我都諗唔到自保方法
一齊死

由得藍絲死囉

你個名睇得出你人性

人誰無死
打多個j

40歲以上死亡率90%，真係要快啲封關，搞唔掂嫁

講極都唔肯帶口罩

美國流感1300 萬人死6600人，致死率0.05 %
武漢肺炎880人死 26人，致死率3%
換轉1300萬人感染就係死39萬人

流感可以食特敏福，武漢肺炎冇藥食
現職醫院護士，幫我同你兩老講，命就得一條

屋企有老人家小朋友嘅真係自求多福

的確係最需要做嘅野

快啲死

如果香港爆發。。 一定要搵埋班狗官同警甴墊屍低

問定屋企人有無收埋d資產

唔通淋病一早諗到用
咁嘅方法減少老年人口

怪不得2蚊搭車降到60碎，
想佢地冚家出嚟吸毒

老嘅死亡率高過後生好多

中國傳統
要拜年 同台食新年飯
所有一切都可飛沫傳播緊
所以推斷
新年係社區大爆發既關鍵點？

今次仆街啦屌.. 仲唔死人...

周街都係毒

攬炒時刻到了

其實係唔係要買定野食

現實啲啦，香港家庭234老有幾多係藍屍廢老自己心照，事實就係死一半廢老，資源再分配多啲俾年輕一代

死垃圾嗌時代革命就嗌得閪咁大聲，要死人就四眼仔上身

嘩典型自己咁諗野當人地咁諗

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

好中

死咁啲藍絲廢老就差唔多

今次真係屌你老母，本身已經無腦，仲要帶埋啲菌落黎

死多點死多點

我老豆老母狗衝左去大陸
唔駛可憐果批黎

到我哋要放棄50後，將所有患病全部火化。

藍絲廢老仲駁嘴

上星期我已經咁講緊啦
有條藍絲仲笑我咁撚驚青
上面乜事都冇
傳染性咁高春運完再加拜年岩岩好過潛伏期
今次真係好撚大劑大家保重

rip

祝你願望成真

我講過哂啦
之後屌9我，早d訓，身體健康就冇事
又話咩科技咁好會係咁
根本累人累物

多謝醫護

換鎖
Call衛生署

收埋佢身份證／回鄉卡
唔阻佢哋嘅唔止你死全家，分分鐘累多幾百個街坊

前兩日視像(我係外國)講完
都係話唔通唔去買送同去酒樓食飯
仲係一副過到SARS點會有事
講極都係一直關注

我屋企個兩件仲唔肯戴口罩 DLS

連登仔不嬲得個講字

屋企藍絲廢老出街唔肯戴口罩
而家已經係咁咳嚕

家人發病率83%，巴打rip

出名5毛，block佢啦

我媽媽黃架

家中只有廢老蓝尸
而家仲覺得支那做緊野丶咪造大件事
死咗我都唔覺得可惜

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

立法會選舉啲廢老票無哂
民建聯仲唔快啲要求封關

40%藍絲—> 20%

睇黎佢同家人關係真係好撚差
是咪被家暴過

趁未爆發 大家係屋企都要鍛鍊身體 注意均衡營養同休息

中左招 無藥救到你 得你自己救到自己

仲有攬炒只是口號 依加先係香港人機會

call食環幫佢執屍

封咩關？死晒 D 廢老，革命自然成功。

Child登仔
肯定係公司嗰啲唔識睇人眉頭講嘢嗰啲戇鳩仔

其實我都係咁諗，最好全面爆發，生死有命。要濫炒一定係咁

窮撚撚有遺產

+1

屌你啦

預左 雖然佢地無去支那
但唔好彩佢地中招我點算
同一屋簷下我都好大獲

你老豆老母真心反智

老豆老母深藍點睇

中國流感死6萬添啦

警告如果佢出街再唔戴口罩，你只好:
1. 自己係屋企戴口罩
2. 拒絕同枱食飯，尤其初一二三
3. 閉房鎖門
4. 最後殺著: 搬走

利申: 我行到第一步已經革命成功。
手足請記著:誰夠狠誰就可以活下去

家中兩老黃
戴口罩去街
唔會返大陸
仆街政府封大陸入境啦
DLLM

你死左佢啦

你第一個死先

有d藍絲父母既咪由佢

推

驚比D廢老同事傳染

藍嘅老豆死多啲呀

病毒面前黃藍都一樣死

你想佢地死？

咩係234老？

唔知講得出死哂佢既係係咩心態
重有話籃絲死哂就得 d病毒識追蹤籃絲？
連登真係多小學雞 如果你係假膠可以唔洗理我
真膠既可能因為你未經歷過沙士 爆既時候真係自求多福 本身想死既咁就真係岩哂你地

我媽黃到發金

拎筆錢去歐洲住半年先返有冇得諗

屌你老母我今朝個深紅老豆仲未肯戴口罩話無用 正垃圾 自己死就算仲想害人

我叫我屋企人唔好聽日去初二拜年，因為會勁多親戚同廢老 又會同台食飯 仲屌9 聽日個班親戚又冇出現病例，叫我唔好咁煩

幾好

same,

要襯父母未病鎖佢地係屋先

佢地黃架唔好有事

一係你同佢一齊中招
一係你軟硬兼施

親屬傳染8x%